聽日去美領館使唔使著得好睇啲

恤衫西褲之類
等侵侵覺得我地是認真的

光復香港

.

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

Dress code: 可考慮Smart Casual、自行衡量風險
聽日見！

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

九月八號去美領，大家要盛裝出席

SMART CASUAL 得啦

跑唔走